建議處死非選民/不投票的80 90 後人士

衰過藍絲

不如處死藍絲仲好啦

80後同90後一樣唔少藍絲

現實

帶風叫人唔好投/投白票/投民建聯果d 唔係打算就咁殺就算呀嘛